鼎爺臨老發達 唔知CK妹有冇後悔

🤦‍♂️

後悔無上鼎鼎張床？

原本都有錢

鼎爺發達關CK咩事,施明就話姐
btw,毋忘義德道